聽我呀爸講涼宮春日好好睇

睇完發覺佢真係無講錯
唔知依度既叔叔伯伯有無睇過呢

唔同主角唱歌又好聽

你的啊爸就是你

非常爛對白真係香港首次玩咁既野

前排睇完
我覺得去到劇場版先叫真係好睇

最近翻睇櫻花大戰

做唔做到太公？

涼宮己經係老豆
激鬥戰車都有得做呀爺

感覺幾好砌

涼宮H漫 no.1